[公投] 中國/中國人係好，只係中共衰？

想知道今時今日仲有幾多人係咁諗？

中國同中國人原本好好，只係比中共搞衰曬（愛國不愛黨）
中國同中國人本身就仆街（唔愛國又唔愛黨）

支那人本身都應該死

大家都係仆街，不用分那麼細

愛國不愛黨 反共 追求民主自由=真中國人
反之就係支那蝗

又一隻對中國有幻想嘅狗
冇中國人會追求民主自由

要睇中美貿易戰完左先知

真心中國人一早被人洗晒腦 你唔係仲認為大陸會有愛國唔愛黨嘅人呀

連登中國人會話品蔥仲有好多好好嘅中國人
中國仲有希望

中國人係呢個世界最低等人種

文革後再沒文化人
上梁不正 下面呢世都係咁上下
所以唔洗分咁細 支那死全家

孟子提出「民為貴 社禝次之 君為輕」
但係漢朝開始就有儒生話要忠君愛國
所謂「中國價值觀」咁本唔係一個統一嘅價值觀

各個地方根本係有國與國之間嘅文化差異

真係好難judge所謂「中國」係咪好定壞
正如你好難話歐洲係好定壞

劉曉波
李旺陽
陳光誠

佢哋咩人嚟？

毫無疑問中國人作為世界毒瘤應被清除

十幾億賤畜入面得一個半個

其實好難揀
每一個國家，民族都有仆街
只不過中國仆街特別多
政權都關事，教育方法會影響人民質素
當然有人話政權係俾人民推上嚟，有點嘅人民，就會有點嘅政權

成個culture有問題

我們不是韭菜
打倒權貴階級

支那人就係賤

被洗腦既都係仆街

得0.000000000000000000000000000000000000001%嘅人係好嘅中國人

咁即係有
何況你上吓品葱就知都仲有有良知嘅人
當然九成九都係仆街支那人